朋友發夢去釣魚要買電筒

話說我朋友近來發夢去釣魚，本來都冇咩問題，但係釣釣下，對面海啲漁船開晒閃光燈咁，影響我朋友釣魚，同影響朋友影相。想問大家有冇有不停閃功能既電筒建議下呢，用來提醒對面海啲漁船都好呀。

Laser flashlight

Acebeam W30

淘寶：

Amazon：

做咩成日係咁推呢支出黎？
咁既價錢叫人點買？咁既大細點拎出街？
實際少少介紹d大家都負擔到既好無？

夜晚出街請帶電筒，遇上不法之徒可以閃幾下引人注意幫手，又可以閃向不法之徒令自己有時間走人。